# Range

Реализуйте функцию `Range(from, to, step)`, поведение которой эквивалентно поведению функции `range` из python2 ---
она возвращает вектор всех чисел из диапазона [from, to) с шагом step. Примеры можно найти в тестирующем коде.
